今次抗戰真係識到好多女

派野果陣識到幾個姐姐 妹妹
估唔到咁港女既佢哋都出力
616遊行之後搭訕咗幾個絲打

洪英狗公食屎哥

3毛開垃圾post帶風向

你個名

#222599
過10萬一見就block

Show Blocked User - 洪英狗公食屎哥

食左兩件白雪雪

FF下

聽日第一次去
有咩注意？
空裝上陣

建議防毒面具3M
5301/5201/5101/6006/7502/6200DD/6200

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲假膠/三毛
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗任何比存在感佢
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post
下面繼續屌佢嘅巴打
你只係令「今次抗戰真係識到好多女」呢句野keep住置頂

我都識到幾個女啊
係樓主老母同樓主老母個老母
仲好好啪添

Sorry
我只是一個支持反送中而逃避既廢青
我一直有關心情況
上次派單比狗影相都驚驚哋

我和朋友下午走到銅鑼灣，在上面的商場等待遊行對伍的到來。在各層玻璃窗的位置，已經有人群圍着外面看。
裏面的人，有些是家庭，有些是中年人，亦有很多是青年人。
他們各有各説，有些擔心人不會很多，有些則驚訝遊行對伍還未到來，就已經有這麼多人聚集在銅鑼灣。
但是當隊頭慢慢的走遍軒尼詩道，大家都異口同聲的驚嘆。
就連我朋友，也開始不冷靜的說「這裏肯定已經是突破了零三年的紀錄。」
當是我沒給太大反應，因為我甚少參加遊行，上一次已經是一三年「香港電視發牌」的時候了。
但是當然，這次的我跟一三年的已經大有不同。
那時候我還沒清楚自己為什麼真的上來，現在的我明確的知道上來的目的。
只是不知道這樣做還有沒有用。

過了一陣子，我們便走到遊行隊伍的裏頭，沿途有人派發寫上「反送中」標語的咭牌。
我們走到中間的電車軌上，沿途不停有人喊口號，人群亦跟着一起喊。
當我走到遊行隊伍裏頭，雖然走的依舊是普通的街道，但是感覺就跟普通逛街完全不同。
因為街上站滿的都是跟你志同道合，意向相似的隊友。
你不再感到孤單，不會覺得街上的人都是冷漠無情、意向相反的。
你會覺得自己的看法，不只有你自己一個認同。
這是你在網上感受不到的，看不見的，只有在街上大家確確實實的走到出來，才能感受到的氣場。

在我們遊行的期間，不斷有零星的口角。

屌你老母